連鴿派黃碧雲都俾人告，香港根本無空間繼續分裂

兄弟爬山，各自努力

曾經大家都堅持合作既重要性
到後來
為咗爭論龍門光榮邊個老細啱嘈一餐
連懷唔懷念死咗既某人都嘈一餐

只要係支持民主，反共反狗反國安法既，都係朋友

如果你真係有不滿，亦希望你用「無視」代替，以我自己為例，我對熱血系果班人有質疑，但我個做法係相關新聞全部唔回應，總好過係度熱狗熱狗咁罵戰。

希望各位都緊記

一枝竹仔會易折彎
幾枝竹一扎斷節難

只有熱狗冷嘲熱諷分裂

推

推！

呢個時勢一定要團結

真，同時鴿派都死即係話俾我哋知，今日之後再做鴿派只係on9

因為雲姨唔再選
放生鄺仔同涂生係因為佢地「乖」同假希望

佢哋唔做鴿 就乜都唔做。 所以無指意佢哋做幫。

Agree
仲有無空間再休息或者逃避 仲有心反抗係時候要做啲嘢
街頭 議會 國際
要救香港缺一不可
無街頭同國際支持 議會馬上收皮就係例子
2020我哋無做過啲咩反抗 正正係咁對家先會步步進逼

［以黃碧雲角度出發］黃碧雲就好似GEM高位先入市個班傻hi，本土無市場個時就係咁屌教主/本民青ed一早入本土市場既人，結果去到2020本土大升碧雲先入市，教主游B個d一早高位退場，得番碧雲ed傻hi高位接貨

呢啲擺到明唔係自己人啦

唔好意思
講合作之前麻煩講下個共識係咩
假如仲係咩35+ 制度抗爭ED
冇明確表示顛覆支那 驅逐共匪 清算走狗
代表冇合作空間

熱狗唔係個個都係咁，蟲泰都唔會冷嘲熱諷

但鄭松泰已經我地而去

你講個下唔笑都好嘢

美心代言人

兄弟爬山。各自努力

牙雲😢

你自己去佢fb睇下，啲comment 勁正常

二五仔 背叛教主

push.

推
所以要整流亡議會

今日過後，可能有52名民主派人士被還押，因此希望能盡快達成流亡議會誕生

跟本有班人帶頭分化，挑起罵戰，但就有班傻仔跟住條路行

幫樓主推

邊到有咁多熱狗丫
冷嘲熱諷嗰啲多數係五毛嚟

連登好多五毛

push

諗起幾年前割本土割到仆街
今時今日仲好意思嗌人團結

咪係

而家嘅連登有幾多黑警國安 打手 大家心知肚明
真係唔好咁易俾人講兩講就動搖
唔好分化 唔好冷感
嗰啲比較激進嘅人只係記性太好
黑警殘害手足嘅畫面仍然深深地刻在佢哋嘅腦海
所以對對家恨之入骨係可以理解的
求下大家唔好再屌自己人
唔啱聽就反省 都係覺得自己冇錯 就無視
同陣營唔代表同價值觀

唉 個心好撚痛

唔參與初選就係鬼

啱

哎呀，無得唔開會去教書上堂，逗兩份人工。

今次係本土同飯民都一齊落鑊

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

殺共匪
除港奸

一齊踎算唔算團結？

被團結

移民啦

嗰幾個本土咪係本身鄒都質疑初選 最尾又咪又焗住參與

網上多五毛 現實多熱狗

唉，咁睇佢地自己肯唔肯啦

所有唔啱聽嘅說話都係熱狗，分化撚，冷嘲熱諷撚。

只diu對家

拉左先唔會左膠住曬

以我自己為例，我對熱血系果班人有質疑，但我個做法係相關新聞全部唔回應，總好過係度熱狗熱狗咁罵戰。

I cannot agree more

第二個我唔撚知
但呢隻就一定係抵撚死

2016年立法會選舉論壇上被追擊
當游蕙禎與民主黨的黃碧雲在論壇爭論之際，黃碧雲喝罵游蕙禎的組織乃「共青年新政」，暗指其為共青團。候選人李泳漢亦表現勇猛，專門針對游蕙禎，直指：「你話對政府要狠，點狠法先？」

游蕙禎俾佢屈撚完、監都坐撚埋，政壇都退撚出埋
即係點，游蕙禎俾人割蓆搞分化就應份
黃碧雲就唔撚可以分化割蓆？

同閪路人咩
政敵就係政敵，根本係佢地大黨班仆街眼中唔同派系
有新派系掘起就唔撚係同路人
同路人呢個字昆鳩你地貨金架咋

初選票數反映左
佢條撚樣老屈人，割得咁撚肉酸，但三年後又叫人一齊衝，政治生涯咪玩撚完囉
OMDB同梁天琦割，講得好撚柒動聽，動之以情，所以到而家咪仲有大把信徒囉

香港人就係鐘意俾人呃
呢班永續社運既人你地仲期望啲乜
不如去開其他出路啦仲旨意呢班柒頭
人地賣希望係一種可持續產業鏈黎咋
反共反共，知你鐘意聽所以用把口UP下咋，你估真係反咩
進軍功能組別一早唔撚識做既，係２０２０年先識叫所有市民報名
即係點，之前果廿年訓撚左？
因為之前劇本係話功能組別係不公，要玩政改，咁先至有得同中聯辦DEAL個超級區議會果五席對大黨有利既席位之嘛
佢地根本一直個野心係要成為香港最大忠誠反對派，而唔係真係反共囉

黃碧雲都係同路人
傻閪黎既
你同梁游講啦

雖然從來無期望過連登會團結,但都希望你地在座每位記得你嘅敵人係港共政權 ，認真討論嘅時候俾多小小尊重。咁我都已經好滿足

連黃碧雲都唔放過 班友仲係度俾班風向撚帶住走掛住係度鬥邊個rip緊吳孟達

鄺仔而家好似重未被人告？

戴妖有事
大灣暉反而冇事

一條廁紙用完就梗係

你有冇面紅？

求仁得仁，老泛民入面得佢一個俾人拉我係會心涼
但鄺囝Lester果啲

鄺仔都係抵死

啲人其實好正常

咪又係OMDB之流

不過無計啦香港人BUY
上面都講左
香港人鐘意俾人呃
我情感上都覺得鄺仔好野
但諗真啲，呢樣咪就係佢形象同把口成功既地方囉
民主黨為佢提供曝光率
你入左民主黨就一定係跟黨路線走架啦

以前俾人拉係政治本錢
而家俾人拉就變成人質
不過你同佢地定啦
佢地香港最大兩黨背後一定中共同美國之間斡旋既
睇下拜登同中共傾成點囉

最後可能就係佢地無事
簽哂「落墨無悔」果班就仆哂街都未定
係度燈下先

80億原來咁樣用

Push

推，寸土必爭，冇空間再分裂

人地同唔同你團結？諗到咁美好

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan

正苦、人大陽萎痰盂盅未正式立国安法時話国安法只針對一小撮人，宜家呢？

唔洗咁認真
其實大部分人反都係人講佢講
唔會真係禁入去睇下

人係愈來愈少
加上早前因為censorship有退twitter潮

連燈係世界中心，推爆post多正皮就有用

鄺都好吹噓

唔告鄺仔唔知盤算乜

兄弟爬山
一個鑽石山
一個獅子山

lihkg style

尋日吳孟達單野先俾人撕裂緊

總結：有份推正經post都係朋友，可惜0.5/PR思維太狗屎垃圾不會推正經post

碧姐都唔放過痴撚線

收皮啦佢啲post冇冷嘲熱諷
不如你話林鄭係男人

真係冇喎

你搞錯咗
人哋講緊一直以來嘅事
唔係講今日

分化=五毛PR 唔好撚中計

你番去同蟲狗含撚啦 傻鳩

唔好再內鬥

吓，我講真話姐，我政見同熱狗差好遠喎

呢幾個月勁多分化post

逐個KOL, 逐間黃店攻擊

大家醒神，唔好中計

true，big雲要死，都應死喺香港人手上

一日最衰都係熱狗

越係兄弟爬山，越比人各個擊破
香港人根本係需要大台，先可以團結

好難想象，一舊雲都要受，土共真係無底線

團結就是力量

咪傻啦
19 、20呢兩年你睇下自己個fb ig 啲熱狗先
日日恨不得搞散個抗爭啦

exac7ly

熱狗真係唔洗理

要求嚴懲曾提倡特赦強姦警的何俊仁,民主黨要開記招踢何俊仁出黨

另外,飯民要公開支持拉所有涉政治迫害的法律界人士坐監, doj的人, 主控, 支持警暴/司法迫害的所有sc

黃碧雲呢啲擺明賤人來，佢要去坐我真係拍爛手掌

72183110111

泛民搞鳩人個時就係人地界佢票, 人地係建制B隊
人地出事就係抵死, DQ 係人地玩野搞出黎害埋泛民
而家又扮大佬講大團結?

係咪到今日仲以為熱狗係自己人呀？

無錯
雖然碧雲可能無諗過會變成咁
但至少佢拋頭露面做公眾人物仲比人告終身
我地已經無分裂既本錢
所以任何手足我都會支持
各位保重

pish

唔知點解會諗起依幅圖
好撚sad

真係無野好講

因為佢把持唔住，被激進派夾住，喪失個黨的方向

到而家都重冷嘲熱諷嘅你就知佢係乜人

當年選管會唔見咗部電腦
入面有三百幾萬選民資料
我擔心不法份子用嚟作非法用途
種票/借錢/登記器官捐贈等
先搵涂謹申
佢話呢瓣嘢應該搵黃碧雲
我搵黃碧雲
佢唔so我